突發！支那流動焚化爐重啓 上海即將封閉虹橋出口

算啦 接受中國抗疫成功呢個事實啦
大陸復哂工 兩會都照開 無謂呃鳩自己
香港 澳門 都可以控制到0確診
大陸咁嚴厲管制 點會唔得

復晒工？
問親中國啲朋友都話未有工開
有個杭州妹仲同我強調
「政府說已經沒事，但民間沒人相信」

佢哋係無工開 唔係未復工

虹橋唔係上海機場之一？
停地鐵有西用
班人唔識自己搭巴士的士？

撚狗俠警犬五毛嚟
唔駛同佢認真

虹橋大多數係內陸機喎
今次冇得賴係外國傳入喇

講得啱 反正受苦唔係我哋 大陸人都唔驚又唔反抗 我地擔心黎做咩？ 只要唔通關就ok

right

虹橋多機去日本好似

個裝修好似日本機場，同一般支那機場唔同，浦東支那味極重

繁體字窩

line加注音應該係台灣人

証明大部分人都仲有正常智商
而條杭洲妹至少係中度弱智

呢個5毛黎 一早BLOCK左

OK
我都BLOCK埋先

中國肺炎不耐熱

接受唔到滅國呢個事實

正體字

#2 係五毛

換美金保平安

林鄭話開關

中港廠佬腦細可以出入境

跨境學童可以出入境

兩會用視像開

咁4叔個仔上支那做咩